想問ac68u/r7000,邊度平？

2手都得

放部68u 保到2021

馬雲網

ac68u點解出左咁耐都有人要?

咁有乜好router?

一講到呢兩隻model
準備世界大戰了

我唔想比較，我想買咋